有人識打"卐"字，我就認佢做契仔

睇死你地唔識打

煩 悶 厭

哈哈哈，好幽默呀你

打唔到 你做我契仔

我識打
幾時上契呀契爺

卍

唉呀，唔識打呀

我係你契媽呀

係長輩就ok
take care下我

契爺今次我唔識打呀 唔好唔認我呢個契仔呀

卍卍卍

卐

好多契仔

有幾多呀
咪又係得一個
發雞盲

弓難

卍解！

唔識打

女難=卐

出面又有個post咁玩，咪玩得咁撚密啦
隔得一頭半個月先玩過啦屌你老母

雖然真係好多on9死盲閪盲撚

戇鳩仔 轉返個90。再入場

卐 白癡

55

好多人中伏

卐卍

打契爺兩個字，頭6個post 都係呢類

自膠

弓難呀

咁多人爭住出黎認做契仔

成班衝出黎做

轉撚左90度咪又係一樣樣

真係好想block撚晒班on9仔
係都要衝出黎柒

好型

契爺買樓比我

弓難 卍
可唔可以出啲難啲？

博幾多度都唔變
要上下反轉

有冇人幫手數下樓主打左幾多個契仔?
成班on9新註冊衝出黎柒

万

又黎
打左個d叫契爺先啦

柒少陣好唔好
阿寶都比你地班盲撚召喚出黎啦

契仔👋

真係好肉酸個個衝出黎柒

你收唔小仔喎

成班新會員 衝出黎認契爺

又有一個

盲

樓樓樓樓樓 樓
主 主
老 老
母母母母母母母母母
食 食
屎 屎
。 。。。。。

一個po咁多笑點

成班話人契仔個啲都發雞盲
得幾個中伏咋嘛
睇下個卍字同標題分別係邊

自膠 女難 先啱

龖

搵我

卐

又多個契仔

個post好大浸柒味

第一次玩就天才 第二次玩就庸材 第三次就蠢材 btw 依d post真係好撚煩

卍 卐兩個唔洗多謝契仔

咪臭係
成班懶醒衝出黎柒

見人玩，你又玩

抽韻，食字，加10分
不過都喺覺得句嘢冇乜意思

咁多個post都仲有傻仔中伏

係呀係呀

卐
契仔在此

呢啲post遲早放埋入黑洞

有冇咁多真心呀

成班柒頭契仔

有邊個唔係新註冊

卍卐

所以我咪玩契仔囉

估唔到真係有咁多盲撚同文盲

大眾契爺 點人數喇好嘛
中伏嗰啲柒頭自動自覺改名喇喂

卍卐卐卍 有幾難

你做我契仔都唔難

咁打卍 咁岩調轉左 係咪你做我契仔

卐 叫聲契爺黎聽下先

屌 沒睇清楚標題中伏

女難 卐 囉on9仔

俾埋條link你睇又點話

玩得多都厭啦

凸

做乜撚
玩完十連，玩呢樣？

一班契仔

會唔會覺得自己有啲柒？

我本身都想知點打swasticker好耐, 只不過佢令我有動力去搵者

弓 難=卍

救命

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有幾個中招

屌好撚煩

認佢

好多柒頭，要求admin del post止蝕，放過佢地啦

卐
契爺有冇廿蚊請我食牛雜

抵啦

畀10蚊你買幾個橙嚟上契

多謝契仔畀埋條LINK我睇

正皮引一引伏先啦

樓上班契仔
一係就文盲mk仔
一係就弱智